大力宣傳比大陸人中，黎香港會比人私了

還我一百年平靜香港

信德仲有好多大陸hi......

中資公司全部都係

駛乜宣傳，直接做咪得囉，你點宣傳都係俾支那新聞封鎖，唔會傳到返去，唯有係受害人親自返到去俾人見到先比較有機會俾人知